[真心話]雖然好失望， 但我仍然支持美斯

心聲

收皮啦傻西
抽抽抽抽抽
兩個球皇係度都日抽水夜抽水
佢地退晒役睇都無得睇啦
分分鐘最後一次世界盃都狂開抽水post抽水

我一路都係憎朗迷, 所以想出post 比佢地睇由始至終都欣賞C朗

THIS

我都好憎基佬

我都憎美斯迷 所以我屌你老母 同埋佢退出啦好嗎 累隊友

我都好欣賞美斯，不過你班美斯迷季初洗哂版踩牙朗1.82踩到佢學界水平咁制，依家有咁耐風流有咁耐折墮，成班垃圾抽水怪真係唔撚抵可憐

好彩我唔係

無所謂， 我地係抵死 ， 但唔會因為怕比人抽而唔敢表達自己對一個球員既支持

死疤狗 全撚部都賤9格

我唔係疤 sorry

你地唔係成日串串貢邊有咁多人抽你地，根本阿根廷踢到pat屎好大程度係個教練問題，只係你地季中吹到美斯又球王又足球上帝先搞到美斯依家要代你地受靶
其實兩個個生涯都唔係剩好多時間，睇得一場得一場，成日抽黎抽去冤冤相報何時了呢真係

我都支持佢

登機返阿根廷

其實我好少吹奏美斯

無班傻西美斯迷/巴迷出面咁多抽阿根廷水post?
好心啦
季初抽阿朗抽到咁盡人地點有可能唔笑番轉頭
根本兩個都勁到仆街係度笑笑笑，好好笑呀？
好笑就抵你地比人笑番番轉頭

利申克羅地亞球迷都未開抽水post
希望你班唔用腦既美斯/巴迷/阿根廷迷冷靜少少
唔好等間16強呀朗出局又笑笑笑
講真美斯下次世盃都未必無得踢
好好地睇波啦，咪再抽了

由高登怎樣才算嬴巴塞, 屌奶星人

疤迷一路走來始終如一咁on9

隔離post仲要話美斯慘成班幫佢搵藉口護航

[15場5球]屌奶星，美斯咁勁原來兩次世盃加埋入得五球!!!

原來美斯罰球已經多過C朗!

[新紀錄]C朗仍未在西甲貢獻一次攔截!!!!!

美斯只需再射失507 次射門， 就可以追平C朗!!!!

原來美斯罰球已經多過C朗! 得依個係喎

成日抽水 抵啦